維吾爾人權政策法案又大比數通過左

有邊個傻仔揀NAY?

美國一唔小心又過左張廢紙

維吾爾人權政策法過左！上twitter 賀一賀佢！

唔知，都唔理啦，絕大多數過川普又無得唔簽。仲有15日就新一輪關稅，默默關注強國今次點制裁。

下一個就等香港法案制裁名單，跟住be water act⋯⋯上啊，攬炒

發現共諜

維你老母吾爾，係回紇呀
北方狗話先係譯維吾爾

push

係咪又係上次香港版都投nay 嗰條友

梨係咪精神病，自己上蘋果同twi看啦看邊個會講尼條叫回紇人權法案。定係你做狗做耐左唔識字？

係，又係佢～～

屌你老母咪撚屈人做狗
而家係要排斥北方狗話
用廣東話譯似「回鶻」多過「維吾爾」

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

東突厥唔得咩？

梨就真係精神病啦
政治正確既用字係需要由下而上去倡議

台灣＞臺灣
回歸＞主權移交
返大陸＞去中國
新疆＞東突厥斯坦

所謂嘅新疆，一部份係回鶻，另一部份係東突厥